其實達哥有咩好睇? 點解咁多fans?

早幾年好多人講喊出黎個陣睇過一次 唔撚好笑 又無聊
成班on9仔仲要隔住個mon稱兄道弟

樓主引戰

好唔好笑係主觀感覺
不過俱往矣 以前既達哥已經死左

迖狗